跪求有冇人揾「我的英雄學院」260話打後嘅中繁link?

成班On9玻璃心搞到全世界冇得睇

我都搵左好耐

集資畀風紀會做翻譯，一集jump 17Hkd+50hkd人工，67蚊譯一集

有意tg

邊撚個垃圾負皮，又想睇老翻又要人老鳳譯，大陸啲漢化組都有金主啦

樓主仲撚柒過班玻璃心
人地奉旨做翻譯比你睇咩

我睇到258
咁快出左260喇咩

考實講大陸人真係好肉酸 乜都可以ff人地暗寸自己咁 其實大陸人係人地眼中只係一條毛

好在 學左日文。

有了

風巴，我愛你

咩事冇得睇